和記今日好慢

有冇人都係咁？冇lan線，試唔到係咪router 問題